[{"repairJobId": "CPF LPF 0450-01/07/2020", "internalSerial": "3008100020", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ขอบฝาสึก วัตถุดิบรั่วออก", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-07-01 11:02:35", "remark": "กระพ้อ intake 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:25:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ฝาขอบถังรั่ว", "solution": "ปะขอบถังใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0451-02/07/2020", "internalSerial": "3008100148", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "โมลาสผ้าฉีกแตกเป็นแนวกว้างทำให้วัตถุดิบอาหารรั่วออกมาเป็นฝุ่น ", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-07-02 10:25:18", "remark": "โมลาส Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-24 09:45:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผ้าใบหลุดไม่แน่น", "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0452-02/07/2020", "internalSerial": "20361", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "แจ้งซ่อมตัวรีโมท load out1. ปุ่มกดกดไม่ค่อยได้ค่ะ ทำให้เวลาใส่อาหารบางครั้งคนรถต้องกะ นน.เอง ทำให้บางครั้งใส่เกินไปและจะปิดไม่ทันเพราะตัวรีโมทปุ่มกดกดไม่ค่อยลง", "informByFullname": "พิชยา สามตรีเผือก", "informDate": "2020-07-02 21:42:16", "remark": "แม่เหล็กเชนใต้ถังsilo 61-66", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-12 08:12:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิชยา สามตรีเผือก", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "รีโมทกดใช้งานไม่ได้", "solution": "ความความสะอาดแผงควบคุมรีโมท\n", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0453-05/07/2020", "internalSerial": "3008100217", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Pox ตรงหัวหมู แตก สัญญานเตือนสลักนิรภัย กระพริบตัดการทำงานของมอเตอร์เมน", "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี", "informDate": "2020-07-05 13:22:14", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 11:50:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "เยี่ยม", "commentBy": "ธนกฤต ไชยศรี", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "Proximity. แตก  เสียหาย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "บัณฑิต  จิรดา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0454-09/07/2020", "internalSerial": "3008100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาครอบดายน์ผุเป็นรูมีอาหารเม็ดรั่วออกได้ตลอด", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-07-09 00:59:01", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:26:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังฝารั่ว", "solution": "ปะรอยรั่วผนัง", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0455-09/07/2020", "internalSerial": "30081111604401", "toolName": "Steam System", "problem": "ไอน้ำรั่วตรงหน้าแปลนตัวหลังของวาล์ว Bypass เข้าคอนดิชั่นเนอร์", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-07-09 01:11:03", "remark": "ระบบฉีดไอน้ำอัดเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 14:11:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0456-09/07/2020", "internalSerial": "30081111203006", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ท่อถัง6รั่ว", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-07-09 10:09:18", "remark": "ถัง6เตรียมบด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0457-09/07/2020", "internalSerial": "30081111203006", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ท่อถัง6รั่ว", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-07-09 10:11:09", "remark": "ถัง6เตรียมบด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-24 09:37:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ตัดเหล็กแผ่นปิดรอยรั่ว", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0458-09/07/2020", "internalSerial": "30081111203005", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ท่ออินเทค2ลงถัง5รั่ว", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-07-09 10:19:23", "remark": "ถัง5เตรียมบด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-24 09:38:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ตัดเหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0459-12/07/2020", "internalSerial": "3008100980", "toolName": "Universal Cleaning Machine", "problem": "แผ่นกระจายข้าวโพดรั่ว", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-07-12 08:32:36", "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 10:23:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของ วัตถุดิบ", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0460-12/07/2020", "internalSerial": "3008100980", "toolName": "Universal Cleaning Machine", "problem": "ช่องทางลงข้าวโพดรั่ว", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-07-12 08:38:14", "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 10:26:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "ปะเชื่อมรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0461-13/07/2020", "internalSerial": "30082112107000", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "ตะแกรงทางเทC1ชำรุด", "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง", "informDate": "2020-07-13 13:55:57", "remark": "ไซโล1 รับวัตถุดิบ ทางเทC1(Truck dump1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:27:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงสึก", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0462-14/07/2020", "internalSerial": "3008100298", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เหล็กรับข้อเชนด้านหัวเชน\nสึกช้ำรุด", "informByFullname": "วัชราภรณ์ คำบัว", "informDate": "2020-07-14 09:22:28", "remark": "เชน ลงกระพ้อไปถัง 67", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วัชราภรณ์ คำบัว", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0463-14/07/2020", "internalSerial": "3008100150", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "แผ่นใสแตก", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-07-14 10:48:31", "remark": "เชน ใต้ MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0464-14/07/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "รางใส่ม่านในห้องTPMหลุด", "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่", "informDate": "2020-07-14 15:20:08", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0465-15/07/2020", "internalSerial": "30081111301015", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ท่อดูตัวอย่างอาหารหัก", "informByFullname": "อนุพงษ์ อินทะกันท์", "informDate": "2020-07-15 07:47:02", "remark": "สเกล 1 ถัง15", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:28:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อนุพงษ์ อินทะกันท์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อหัก", "solution": "ตัดต่อท่อใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0466-16/07/2020", "internalSerial": "3008100193", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝาปิดhopper", "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส", "informDate": "2020-07-16 16:10:46", "remark": "Slide ถัง 40", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0467-16/07/2020", "internalSerial": "3008100193", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝาปิด hopper slide ถัง40หัก", "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส", "informDate": "2020-07-16 16:12:26", "remark": "Slide ถัง 40", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:30:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ เตือนใส", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แคมบ็อคหัก", "solution": "เปบี่ยนแคมป์ใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0468-20/07/2020", "internalSerial": "30081111604H01", "toolName": "Hopper", "problem": "แผ่นผนังกั้นฮอปเปอร์ไลน์วนกับฮอปเปอร์ถังเตรียมอัดเม็ดถัง47 รอยเชื่อมแตกทำให้ฝุ่นเวลาปั้มวนอาหารตีย้อนกลับมาที่สไลด์ถัง47", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-07-20 15:27:54", "remark": "HOPPER อัดเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 09:35:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมปิดรอยรั่ว", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0469-21/07/2020", "internalSerial": "3008100078", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "ยางกั้นขอบ สายพานฟีดเดอร์ ด้านเพลาขับ เครื่องบด 3 สึก ฉีก ทำให้วัตถุดิบคัดออกมาเยอะครับ", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-07-21 01:46:11", "remark": "feeder HM3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 09:04:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางกั้นขอบข้างสึก", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่ พร้อมปรับตั้งสายพาน", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0470-21/07/2020", "internalSerial": "30082712700004", "toolName": "Warehouse", "problem": "ขอตัดท่อต่อจาก hopper ออกให้ด้วย..ยาวเกินไป สาเหตุคือ..ปัจจุบันผ่านมแต่ละชุดได้เพิ่มจำนวนนมเข้าไปทำให้ถุงบิ๊กแบ็คสูงเกินไป.เข้าออกลำบาก", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-07-21 09:53:29", "remark": "โกดัง K2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0471-21/07/2020", "internalSerial": "3008100412", "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)", "problem": "ขอซ่อมรอยรั่วซึมพัดลม ถังไซโล D101 เนื่องจากรมยาครั้งที่ผ่านมา วันที่ 26/6/63 มีน้ำยาซึมออก ผลตรวจไม่ผ่านต้องรมยาใหม่อีกรอบ", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-07-21 14:35:56", "remark": "พัดลมระบายอากาศ D101 ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 17:06:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลอุดใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0472-24/07/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "ขอปรับกล้องสายพานราง 2 ให้แหงนขึ้น เนื่องจากมองไม่เห็นปลายสายพาน ทำให้นับกล้องยาก และเสี่ยงนับผิดพลาด", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-07-24 09:26:22", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 09:27:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มุมกล้องไม่เห็น", "solution": "ปรับตั้งมุมกล้องใหม่", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0473-24/07/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "ขอปรับกล่องช่อง 13 ให้หันมาที่โรบอทจ่าย เพื่อดูความผิดปกติขณะโรบอททำงาน", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-07-24 09:29:20", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 09:25:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มุมกล้องไม่เห็น", "solution": "ย้ายตำแหน่งมุมกล้อง", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0474-25/07/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "เครื่องปรับอากาศห้อง รปภ. เสีย ไม่เย็นครับ", "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่", "informDate": "2020-07-25 08:17:22", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 16:06:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บอร์ดเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0475-25/07/2020", "internalSerial": "30081111604047", "toolName": "Storage Tank", "problem": "รอยเชื่อมตะเข็บกรวยฐานด้านล่างแตกต่อจากโครงสร้างเหล็กฉากมีอาหารผงรั่วออกได้", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-07-25 09:30:54", "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด47", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:31:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังรั่ว", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0476-25/07/2020", "internalSerial": "3008100910", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "1.เกลือรั่วหน้าแปลน\n2.การ์ดไม่ครอบคลุม เกลือรั่วกัดโซ่-เฟือง\n3.ขอเจาะช่องหยอดโซ่", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-07-25 10:47:44", "remark": "สกรูเกลือ ลง MINI SCALE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-21 08:15:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เกิดจากการกัดกร่อน", "solution": "คืนสภาพ ยึดใหม่", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0477-29/07/2020", "internalSerial": "3008100995", "toolName": "Dryer", "problem": "ท่อลงซองอบ\nบลูเล่อร์ DRYER 3 รั่วหลายจุด", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-29 10:50:06", "remark": "ซองอบ DRYER3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 14:34:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กาเสียดสี", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0478-29/07/2020", "internalSerial": "3008101015", "toolName": "Furnace Burner", "problem": "หมุนท่อปล่องควันเตาอบ3เพื่อป้องกันไม่ให้แผ่นหลังคาผุ", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-29 10:54:12", "remark": "เตาเผา DRYER3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0479-29/07/2020", "internalSerial": "3008100995", "toolName": "Dryer", "problem": "ใต้ท่อกระจ่ายก่อนลงซองอบบลูเล่อร์ DRYER 3 รั่ว 3 จุด", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-29 10:58:04", "remark": "ซองอบ DRYER3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 10:10:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสีขอบวัตถุดิบ", "solution": "อุดปะรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0480-29/07/2020", "internalSerial": "3008100974", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "สตอปเป่อร์ก่อนลงฐานกระพ้อรับลงถังชื้น W301 - W306 รั่ว", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-29 11:04:15", "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 14:36:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เสียดสีสึก", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0481-29/07/2020", "internalSerial": "3008100966", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เซนใต้ทรัดดั้มพ์ C3 รั่ว\n3 จุด", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-29 13:21:43", "remark": "เชน ใต้ TRUCK DUMP INTAKE C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 10:09:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "เปลี่ยนแผ่นข้างซองเชนใหม่ทั้ง2ด้าน", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0482-29/07/2020", "internalSerial": "3008100228", "toolName": "Screener", "problem": "สายกราวด์ขาด", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:25:46", "remark": "เครื่องร่อน Mogensen  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:02:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC17", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "เครื่องมีการสั่นสะเทือน จุดยึดสายกราวด์หลุด", "solution": "ปลอกสายอัด ขันแน่นใหม่", "engineer": "บัณฑิต  จิรดา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0483-29/07/2020", "internalSerial": "3008100228", "toolName": "Screener", "problem": "สายกราวด์ขาด", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:26:15", "remark": "เครื่องร่อน Mogensen  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0484-29/07/2020", "internalSerial": "3008100228", "toolName": "Screener", "problem": "สายกราวด์ขาด", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:26:30", "remark": "เครื่องร่อน Mogensen  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0485-29/07/2020", "internalSerial": "3008100220", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "สายพานยาน", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:32:53", "remark": "พัดลม Cyclone ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:32:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานสึก", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0486-29/07/2020", "internalSerial": "3008100225", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "รั่ว", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:40:13", "remark": "กระพ้อ  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:33:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "กระพ้อรั่ว", "solution": "ปะอุดรอยรั่ว", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0487-29/07/2020", "internalSerial": "3008100232", "toolName": "Air Lock", "problem": "แผ่นใสแตก ตัวกรวยไซโคลนรั่ว", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-07-29 15:46:03", "remark": "Air lock Turn head  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:34:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นไสแตก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0488-30/07/2020", "internalSerial": "30082712700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "ตาข่ายประตูขาด และเหล็กโครงประตูเสียรูปทำให้ปิดประตูลำบาก ", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-07-30 08:33:25", "remark": "โกดัง B1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0489-30/07/2020", "internalSerial": "3008100974", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อรับลงถังชื้น\nW301 - W306", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-30 16:18:59", "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-18 10:11:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสี", "solution": "อุดปะริยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0490-30/07/2020", "internalSerial": "3008100980", "toolName": "Universal Cleaning Machine", "problem": "ตะแกรงร่อนไซโล3 โครมไฟแสงสว่างเสีย", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-30 16:22:47", "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 14:38:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียตามอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนโคมใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0491-30/07/2020", "internalSerial": "3008100980", "toolName": "Universal Cleaning Machine", "problem": "แผ่นPUขอบตะแกรงแข็งไม่ยึดหยุ่น ทำให้ถอดแผ่นตะแกรงออกยาก", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-07-30 16:26:52", "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:25:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นยางกันรั่วแข็งเกินไปดึงตะแกรงออกยาก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นยาวใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}]